青馬收費廣場上巴士被查機票

一手料，一大堆白衫上我架巴士，攞住機影低，逐個check，巴士上層有個非黑衫男仔無機票講唔到去機場做咩被‘請’落車，大家記住袋定護照啊、訂票之類文件啦！！！

終極文宣 對準政權 全民抗共

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

入機場睇戲

入機場睇景囉

去機場一日遊唔得我中意睇飛機咋喎

去機場接朋友 都唔比

入東涌搵朋友

痴線 接機唔比呀屌你老母

聽日見呀

去澳門!!!

港豬澳大橋啊

入去送人機

東涌搵朋友

返工唔撚比？

唔好講接機，宜家真係有殺錯無放過，我係show一疊類似機票既A4紙加護照就過倒骨

拎埋passport
整定

去澳門唔比？

非常粗略地計左一次（可能有錯）

機場快綫往返機場至市區約25分鐘，每小時單向載客量3500人次。即係話由香港站出發再返到香港站要一個鐘，只要3500人就塞滿所有行駛中嘅機鐵。

東涌綫繁忙時段平均班次為約6分鐘，總車程30分鐘，市區綫列車每列載客量約2500人。即係話同一時間大約有十抽列車行駛中，只要25000人就坐爆東涌綫。

另外大約有二十條巴士A車在日間往返機場至市區，每輛巴士載客量約130人，平均每小時三班（今日入機場要全車安檢，需時可能更長），要8000人就坐得爆。
*E車全線停駛

只要36000人就可以唔使踏入機場已經塞死公共交通。

去亞博食tea唔得咩

連圖都冇，影張相好難咩? 你話一手就一手?

我係巴膠

勁多呢啲網

ソーリ、広東語わかりません
英語も下手です
佢一問到我就即刻化身㗎仔扮聽唔撚明

E車入東涌，A車去澳門珠海（留意自己有冇搭錯車，架車唔經大橋）
邊個話行北大嶼就一定係去機場

BTW，呢個趕落車嘅權力係邊個/邊條法例賦予？

話去港珠澳咪得

推

E車入東涌，A車去澳門珠海（留意自己有冇搭錯車，架車唔經大橋）
邊個話行北大嶼就一定係去機場

講送機咪得

屌你老母我過大海唔撚得

話自己去港珠澳搭車去澳門

架車經唔經東涌?經咪話去東涌

我去機場跑道尾影飛機

痴筋 入去睇飛機唔得呀

去澳門都唔得？

唔好印假機票 安鳩
明明冇犯法都變假文書

一個半個就話拉你唔到，人人都有佢就肯定會捉

一壘a4紙？

叫落車邊個比返車錢

答去澳門都仲會問長問短，仲搜你行李

講英文班狗應該唔撚識

唔比人去港珠澳嘅

去澳門賭錢

平時d電子機票未好多廢page既，仲有d地圖同旅行攻略，我全部塞喺一個file入面，白衫望左一眼就無check啦

係咪入東涌行大東都唔得先你老母

去東涌outlet買平價波鞋

去澳門啊

去澳門有撚機票呀
行山探朋友又唔得呀？

接機唔撚洗證明嘛？

岩

東涌呀 行山呀 大東山 鳳凰山呀 好易姐

入東涌搵朋友食飯唔撚得？

憑咩 搭巴士一定入機場？
咪鳩up

大欖都有幾架狗車

痴撚線 飛機膠去機場唔撚得？

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

印象中機場有個展覽 但唔知完咗未 同埋唔知係咪冇機票都入得

機場東涌d酒店食野又唔比？

又戒嚴

Push

我去東涌唔得嘅

咪臭係

呀sir 我無上網check唔知道呀
咁我去到機場搭返回頭車啦

去機場酒店食自助餐，High tea

假文書冇使用

話想去睇港豬大橋!!!

去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證
去澳門只需身份證

屌你 普通市民唔比入機場呀屌

過大海啊！

塞收費亭已經攪掂啦
唔一定要入機場
夠多車已經得

俾狗查話去港洙澳坐金巴去澳門

岩岩popo上車行個圈就落左車

痴撚線
去機場都唔撚俾呀？

我搵朋友唔得？
接機唔得？
去食嘢唔得去見工唔得？

要5 usd?

俾狗查話去港洙澳坐金巴去澳門
俾狗查話去港洙澳坐金巴去澳門

背右

機場有戲院
機場有戲院
機場有戲院
機場有戲院
機場有戲院
機場有戲院
機場有戲院
機場有戲院
機場有戲院

其實咁你佢地已經阻到真正旅客行程，比遊客覺得白色恐怖，唔會再來香港

一齊搭E車
話去東涌

On9 入機場一定要機票？

我覺得大家唔使再推嗰啲冇得fc嘅傳言啦

金巴去澳門唔撚得呀

我真係好撚驚呀 你呢

應該要員工証

P牌靠嚇

市民去邊唔關你事

入東涌行東薈城唔得？
去機場出面接朋友機唔得？
入東涌轉車行山，行大澳，搭on9 360都唔得？

癡撚線 有機票先可以入機場

多私家車先係最重要
多私家車先係最重要
多私家車先係最重要
搭車去機場既唔好著黑衫
搭車去機場既唔好著黑衫
搭車去機場既唔好著黑衫

戒嚴

接機都唔得

入富豪/JW 食自助餐唔得呀

直接答關你能事

入東涌唔撚得？

話去見工

香港人去澳門都係飲飲食食又唔趕時間，無差別搜行李只會嚇怕外地旅客

啱

GOOD

由於所有市區開出之E線
1030後不進入機場島
如要往機場：

1. 於市區乘搭A線機場巴士

2. 乘E線到 東涌消防局 ，
落車轉 B6線到 港珠澳大橋
再於 港珠澳大橋轉乘 B4線
前往機場客運大樓

3. 乘港鐵到 欣澳站，
轉乘 B5線 到 港珠澳大橋
再於 港珠澳大橋轉乘 B4線
前往機場客運大樓

同佢講遊車河求其搵架車上都得

佢冇任何理據拉人

澳門一日遊行李都唔撚洗

遊車河

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

呢樣真

即興過澳門邊度有機票

龍友去影飛機唔得架？

無論你係有料想報，定係有野想Fact check都係請即加入
機場Fact Check資訊頻道 TG Channel

A 車可以去港珠澳，點解要機票passport?

仲有好多網係免費
可以google

closed

流量應該冇咁低喎

民間搞參觀機場唔得？

搭e 車去東涌探朋友

影相

支那人就話姐
鬼佬都咪撚好再黎

入機場玩出錢一丁館

on9 你使用假文件就犯罪
佢搜出黎你只係話係紙
點解解讀交返比隻狗
佢吹你咬你食呀

去到呢個位都已經塞左啦

港珠澳 去澳門睇煙花

第30屆澳門國際煙花比賽匯演的舉行日期分別是9月7日(星期六)、9月13日(星期五，中秋節)、9月21日(星期六)、9月28日(星期六)、10月1日(星期二，國慶節)和10月5日(星期六)

戒嚴？

黑 警 死 全 家

On9, 遊巴士河犯法呀

全部背晒呢句野

From TG group

唔洗機票

E車：去東涌/大嶼山玩
A車：過大海賭錢 (無論經唔經大橋都講得 可以機場轉B6)

cls 去機場接機唔得㗎 佢邊有權趕人落車？

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

戇鳩
我去澳門撚有機票

叫你攞身份証就露底啦

正

警犬問你去做咩，你可以答
"我去送朋友機，幾點幾點機"
或者
"我去接朋友機，幾點幾點機"

肯定會即刻問你攞身份證啦，實扮唔到除非你真係有日本passport

護照，是旦print啲類似機票，講英文

一手料？影張相嚟先啦

唔好同佢講入機場啦
話去澳門睇煙花 散心

去東涌犯法呀

可唔可以搭錯車
物係去機場既咩

有d人唔知無update幾耐

話去港豬澳撘車過大海咪得囉屌
帶身份證已經得

去東涌，去昂坪360，去拜大佛，去大澳，去迪士尼，去港珠澳

1. 去澳門玩/賭錢
2. 去大澳/大彿

我係去港豬澳既

送機都唔得？

屌你老母 去流豬澳唔撚得既。

全世界買港豬澳車飛！

推推推

去東薈城shopping！

popo一早已經唔講權 唔講法 唔講理

去飛機維修區睇飛機！

呀sir 我坐e車 東涌轉B6試下港豬大橋炸 坐金巴都要機票？

機乜撚嘢票 白痴黑警

唔欖炒入機場做乜

韓仔

E車去東涌，關佢撚事

食屎啦，蓋世太保

屌佢
遊車河唔撚得啊

暫時最百搭回應係 過澳門一日遊/賭錢

死都聽唔明 反正毅進仔唔識英文㗎仔英文又..
雞同鴨講

咁樣真係唔攞得gear

credit to 你把我灌腸巴打
太有用幫佢copy and paste

巴士撚here
雖然我係P牌仔，
但利申我係巴士公司做左幾年駐守機場
首先入柏麗灣係無用既，最多都係塞到馬灣
因為柏麗灣巴士只經青馬大橋但唔經收費站
如果想塞青馬收費站

揸車組：瘋狂揸車出入青馬比金牛佢找錢，
或者過收費站個陣狂玩野e.g. 係咁摷錢、喪問野、全數比晒毫子 etc.

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

如果唔想搭呢條R8都無問題，
可以搭任何一架E線/A線巴士，
去到青馬收費站(南行)落車，
再用行人隧道過對面青馬收費站(北行)搭返出市區
提提各位：城巴A線用八達通比錢，即日回程個程車係有半價

而E線最平果3條線都係 $10.8 分別係
E31 荃灣愉景新城 <> 逸東邨
E32 葵芳南 <> 機場博覽館
E32A 葵芳南 <> 東涌碼頭 (經:荃灣)

而勇武組就自由發揮
不過如果勇武rb塞青馬收費站似乎唔太可行
因為狗可以即時去果個位清場
可能手足未塞晒個陣警畜已經出左黎
同埋如果有手足要走先，
封左路就需要行返欣澳站搭鐵走
或者欣澳站搭去愉景灣轉船走

仲有澄清返其實901個日大部份人都係搭巴士入去機場
因為黨鐵機場一出根本就入唔到T1甚至出唔到機場巴士總站
全靠勇武衝爆左機鐵站手足先入到去
總之屯門至赤鱲角隧道未通車之前，
青馬收費站就係機場既春袋，
2015年有船hi到青馬大橋搞到封橋，
成個大嶼山同機場即變荒島

住東涌返屋企都唔得?

美孚有RB

A車去港珠澳，唔使票

今次係黑警自己塞

呢張係有tg sd出嚟，講緊上車搜黑衫

去酒店食tea唔得既

推呀
大家一定唔好入呢個網
千祈唔
好

記住 港珠澳車飛係到左條橋先買

精明

屌真係無機票無員工證唔比入機場咩

痴撚線！

Book富豪機場酒店buffet
可以唔去食 但有理由入

去澳門

搭巴士都唔比

日頭戒嚴 好野

話去接機/送機就得，自已上機場網站求其擇班機記住就可以
駛鬼攪其他

最多咪好彩入到機場島

仲信佢咬你食既呢三個月去左邊 岩岩外國番黎？
你平時行撚過佢都拉鳩你 鎖你48新屋嶺啦

機場b4去港珠澳口岸
唔洗驚

接朋友收工都得啦

去澳門要搭車 搭船暈船浪阿

天氣咁好 釣魚好冇?

今晚要飛首爾 點算好？

大量犬隻， 大家拎齊野，諗定答案

毅造文書喎

廢page點造

最多咪過期廢page

如果個個都唔著黑衫應該玩死佢地

啱啱有個巴打就係講英文俾人捉咗落車

boarding pass唔係去到先有架咩？呀sir

有咩權趕人落車？
車費俾足 要去目的地係市民權利嚟㗎喎

乜撚嘢事 你唔去進修下反而拉識英文嘅人？死垃圾

仲有昂坪360同埋入梅窩大澳

去東涌搭360上寶蓮寺

毅進仔識條春咩

唔好屈我啊，我張機票係合法㗎，三日之後啫，我係合法去機場改機票既，你知因航電話幾難打啦

港豬噢

機票喺朋友到得唔得？我大頭蝦驚唔記得帶

炒散 入機場拆櫃

我真係接機 俾個fd張e ticket佢
俾佢地影咗樣同身分證

有影呀同埋樣

sorry광동어를 모르겠어요
지금 무엇를 말하고 있습니까?

唔係護照，身分證就可以

遊車河都唔得?戒嚴?

我拎疊紙出黎
有話疊紙係咩咩

:阿sir,我呢就住東涌啲公屋既，至於要點證明就唔好意思啦，公屋就冇住戶證既。除左住戶證呢類正常人搭車返屋企唔會帶住扯證明係身掛

冇錯，佢記者會講到明會捉

做巴膠遊車河唔得

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

港珠澳 去澳門睇煙花

第30屆澳門國際煙花比賽匯演的舉行日期分別是9月7日(星期六)、9月13日(星期五，中秋節)、9月21日(星期六)、9月28日(星期六)、10月1日(星期二，國慶節)和10月5日(星期六

去asia miles 櫃位都唔得？

總之黃皮膚
扮㗎仔又得韓仔又得

去大灣區消費得唔得啊 啊sir

E車去東涌，A車去港豬澳！

大家定d

佢咁係助攻

仲塞多幾錢重

呢個幾好

去行山 狗牙嶺

907 機場

908 美領

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

點解話機場係春袋？
香港從來未試過咁樣未開始已經高調搜查交通工具
點解今次要提早搜查，唔等大家入到機場先搞？因為只要大家緊記今日策略，緊記自己市民/旅客，警察係冇辦法唔放行，大家入到機場混入遊客當中警察就冇辦法
唔敢搭巴士入機場嘅可以先去東涌或者香港站
未到一點機場入口已經排緊隊，已經入左機場嘅手足等緊大家

和理非行動，勇武既緊係唔好入去俾人查

東涌係咪啱啱建國？入去洗唔洗visa？

大陸仔係咁check 蝗，習慣吓

送咩頭 咁都算送頭係咪on撚9架

入機場食burger king犯法呀？

天氣之子

話返大陸咪得 去港珠澳坐巴士

入去睇下飛機散下心都唔得？

呢個得 有需要的可以去澳門休息一下 休息是要走更長的路

去機場轉車去港珠澳

被請落車的話記得問佢拎返車費

A車去港珠澳唔得呀？差佬都戇鳩鳩

我今晚真係要去接屋企人

閂左好耐啦！千其咪講戲院

成排狗

東涌站有popo

去睇煙花

政府以為無戒嚴之名行戒嚴之實就無野

和理非比人mark真係冇所謂 我十萬八萬個和理非入機場你點分我真假旅客市民？ 勇武過既就自己衡量下

正，原來係今日

嘩，巴閉！去東涌鳩嗚都要機票，笑大人把口！政府搞垮香港經濟

請落車之後會點

去澳門睇煙花

A車剛經過城隧 有rb截咗
藍衫上咗上層望一望就話冇問題 落返車
架車唔爆 估計佢哋係target 後生黑衫

去澳門睇煙花好唔好

依家政府自己製造混亂，搞到旅客遲左點算

東涌有新商場呀

提醒左我
原來係今日
咁要仆去機場轉車
搭算船會暈船浪

入機場影飛機犯法？

機場出返東涌有roadblock

Update 青馬見到有人比狗捉住搜身
啱啱兩隻狗上車望完就落返去 好快開返車
到機場好撚多狗係到

幾驚佢唔查

話去澳門 港豬o

搵議員入去嘈下佢

政府自制混亂
唔知如果搞到有旅客趕唔到飛機會點

比人搜果個著黑衫？

而家A11 A22 A23 尾站是港豬澳

機場咁多工程
係咪返工都唔俾

推。

一地兩檢
驚蛆負責

walkin 食buffet 食中菜

去港豬澳去澳門睇煙花 回程經返水路走

而家好似得a車入到機場
e車改咗東涌做尾站

on撚79, 屌你老母軍政府

E車唔去機場！

On9 有白衫

痴撚線

搭a車去港珠澳大橋打算去澳門賭錢得唔得？

屌你出街唔會比狗mark既？ 驚就咪出街咁話啦喎
發夢比人mark定游車游河比人mark危險呀

咁你有咩高見？
行路定游水入去？

憑咩查

屌 連巴士都比警狗濫權
以後踩單車翻工算 屌佢老母

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「去澳門」

目前仲可以去機場既方法
巴士路線 : 任何E車到達青馬收費廣場再轉A車
黨鐵 : 東涌站 機場shuttle
機場快線：香港站

或者任何你諗到既方法進入機場

記住我地今日既目標
不口號 不blackbloc
安安靜靜做番一個遊客旅行會做既事

帶多幾支水以防中暑呀

期待各位既奧斯卡演技

屌你老母趕落車？你軍政府呀？你有咩權唔比我搭巴士入東涌？你代表巴士公司定政府？

屌你老母死黑警又犯法，你違反左基本法呀on9，比你上司點鳩左你限制左市民人生自由呀，以為話聽order就無事？

過多排比人當condom la

去澳珠澳

入東薈城outlet鳩嗚刺激香港經濟

你哋唔係去廸士尼咩

屯門轉車站 屯門出機場
有警察上車搜查

去邊都要被審查

大欖有狗上車睇 唔洗查身份證

去澳門
有passport嘅買機票

今晚要飛首爾 點算好？

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

我搵男神張家銘啫

去澳門, 珠海玩
澳門考你景點都講得出, 大三吧, 食豬扒包.
除非跟你上車, 咪人工島落車..

Carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows:
點樣入機場？不如試下呢招？

屌你得個講字 一係你就做 一係提出更好意見
乜柒都無做就收皮啦

去澳門
有帶passport嘅買機票

今晚要飛首爾 點算好？

仲機場你地班條友俾人踢落車

講東涌話返家行山去大澳都得啦

咁帶定護照同機票係咪實無死呀？為challenge而challenge，有咩居心？

4個字
關你撚事
而家係咪懷疑你係ii
係既比張身份證你隻狗眼睇
唔係既唔該躝
根本唔洗答佢想去邊

照去青馬收費廣場玩下

I don't think they can verify the authenticity at bus-stops
The key point is that we need to carry a bag with some clothes, as well as the passport

點樣入機場？不如試下呢招？

friend話a33有狗上黎9行咗一轉

唔好着黑衫

——————————————————

[size=6]毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=6

部份勇武可以留翻起市區去其中一個random既港鐵站慶祝佢又年年賺錢(幫佢增加下開支咁)
因為下午後大量狗力會被留左起大嶼山
可能唔止慶祝一個站添呀

You're picking up a friend from one of these flights!

點送頭法？
啱啦 你咁撚驚 最啱就係縮返入你老母個閪到 咪撚出嚟

入東薈城食飯唔俾呀？
去機場行過大運唔俾呀？
去機場搵空姐朋友唔俾呀？
去機場睇飛機 唔俾呀？

唉今日搞乜咁塞，仲諗住去澳門玩架嘛

佢話成車坐爆雜色冇黑衫

一早block撚左條友

大話都唔識講就真係幫唔到啦

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

求推上熱門

入東薈城行街都唔俾

攔啦 傻閪正毛

回程 -- 送完 Lee D 機:

去澳門賭錢使乜證明文件 on9

咁快走
班狗攪一輪, 幫手塞下重好喎

But we need to keep doing so every weekend, so every foreign tourist can feel it

有機票都搜行李+mark身分證
我去台灣環島所以有個好大既單車袋
坐貨van搜一次，入客運大樓又搜多次
仲問我點解有頭盔

hea做又有ot

"去機場搵空姐朋友唔俾呀？"
保護空姐朋友放工 ...

721831

去港豬噢

頭先入機場
門口查機票d石Q hea到冇得再hea
求其睇一眼就放人入
所以真係求求其其整張似樣嘅機票就過到骨

去澳門洗撚帶機票啊，翻工唔撚得啊

頭先A22
上車查 為免查袋 我話入disney 落左車 成功無事
建議有年票既朋友可以咁講
利申 無gear 但有fa野

入東涌都吾俾？

機票帶E Ticket ！！！！

仆街我今日又係入去揾friend喎

美孚天橋已經查車，塞死晒

其實梅窩同愉景灣都有巴士去機場，唔經青馬收費廣場

去澳門唔撚得？

「毅」

岩架啦，最好搜耐d

唔難 但你會由冇犯法變左真犯法

最好就自己整張全英文版嘅登機證
班垃圾英文都唔識多隻 點會睇得出真定假

去東涌返屋企又唔撚得？

有鄉音加分

Pish

驚鳩呀
去東涌/富豪酒店食自助餐唔得？

坐A車唔比去港豬澳大橋架？

博覽館關閉

搭飛機洗撚實體機票咩

9up唔洗錢

大把人搭A車返passenger打卡簽到，再拎公司車過cargo 或者airside開工啦卜

都白9癡無常識㗎班死黑警

佢係查A 車，你講去東涌冇用，佢就你要你落你落車轉E 車去東涌（今日所有E 車唔入機場）

你圖都無比張 你呢加係入面呀
點信你？

其實憑咩唔比人去機場
外圍睇下都唔得咩

說好的人生自由？

去萬豪食自助餐

對建築設計好有興趣
入去睇機場建築唔撚得?

入機場萬豪食自助餐
聽聞好撚好食

本身就諗住青馬落 收皮啦成班柒頭

買免費機票教學 - 一票保平安

去跑道尾影相唔撚得啊

東涌咁大, 係都要入機場?

去接機唔得？

Now news話以A車為主

咪話去東涌
昂坪360搭纜車
東薈城二期新開睇下(有Line outlet )
探朋友

青馬係咪可以轉車去迪士尼/迪欣湖

有冇片 冇聽過個melody唔識唱

可唔可以話去接機，冇機票資料，係因為想比朋友一個驚喜

T1落車位 一開門就大約十個防暴狗企係度等

去澳門

佢哋問做乜唔搭船

話暈船浪

搞掂

40小時內憑189774到新界東涌富東街6號富東廣場二樓順便智能櫃取SF1070021238569快件。

煽動真遊客屌柒黑警

不戰而屈人之兵
唔洗帶野
煩死佢就得

1311
e34 係大欖以為係A 車上左來check
之後on99落番去

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival, as well as time

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

咪話去行街 無錢去旅行 去機場參觀都唔俾?

E車終點為東涌

買啲免費取消既機票 好多架

香港有咩法例唔俾人去公眾地方？

我去機場涼冷氣唔得呀？

點解我覺得好似冇咩人咁

毒撚去睇飛機

過澳門

A車有啲經港珠澳大橋
同佢講去澳門
澳門用身份證就過得關

佢地策略已經成功左
搞到你煩，好多人一見到煩就唔去

push

送機唔撚得？

咁咪順便抄埋你牌囉

巴士總站好多狗，入唔到t2去廁所

fake news死全家

sir,我去珠海揼邪骨，有冇興趣一齊

香港人有身份證就可以去澳門

和你塞 定 皮爾修？

好多影相撚影飛機升降

而家去邊做咩都要搜清楚

全世界坐E線入東涌

其實已經開始進入雨傘後期，大家聞到陣除未

去東薈城shopping 打卡唔撚得？

去澳門睇煙花唔撚得？

唔俾人去到機場先買機票？

啱啱經過大欖隧道，E車一樣被查

我都打算用哩招

你地知唔知機場有兩個公園?

你諗你，準備充足啲比較好

唔可能，我星期五上網 book 左富豪酒店食 tea，酒店居然打電話俾我，話餐廳星期六、日都唔會開

A車本身好多都去港珠澳

機場又有緩跑徑

錯link

入機場轉車去港珠澳大橋, 想過澳門食個下午茶

開，我宜家喺富豪食緊buffet啦，walk in都有位

護照喺我屋企人度，佢哋已經喺機場，佢哋會接應我

比人講句查身份證就驚到唔敢出嘅人聽住

你出得黎抗爭
唔好有僥倖之心
你同大家一樣可能一早比人點左相
未拉你姐

你諗下面臨被判10年暴動嘅手足
你比人查個身份證就驚到咁
真係對得住入左新屋嶺嘅手足?

希望大家可以去遊下車河
直正比到壓力政府
先係救手足嘅最好辦法

都話去澳門就會check 身份證抄牌

逐架check幫手拖時間囉

多咗popo?

抄囉, 有急事臨時cancel唔得㗎

咪由佢抄囉。
等佢抄灑成部車...慢慢。。。

最後見到機場太多人, 突然唔想去澳門。
吹咩？

係機場見到咁多警察, 我好驚, 都係返東涌行下算啦

最on9有啲送頭撚抄下身份證都話送頭

如果真係咁做，已經接近成功左

即日來回 去賭錢得唔得呀

佢叫你俾證件你就gg

如果繼續出黎發夢，比人抄左牌就會有風險

t1冇人敢排隊 多狗到

有身分證都可以唔識聽廣東話既

都聽唔明點比

大家都係市民驚咩
而家又唔係戒嚴

唔可以去到機場先買last minute 機票？

唔俾人留t1
入唔到機場就迫你返東涌

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

R車真不錯

接機 送機 睇戲 食飯

身份證等資料政府一直都有 你咪抄
POPO會入資料cross check有冇出境?
同埋話去之後唔去都唔得 坐監咩?

佢地幫手塞 手足記住講聲多謝支持 要有禮貌

睇飛機都唔俾啊

搭車睇風景唔得? 唔得既話, 唔該同我閂晒D開篷觀光巴士
去機場參觀建築設計、風格犯法?
去機場影飛機犯法?
同埋香港人行街駛同你講行街目的, 但我有權知你截查我原因目的, 委任證

萬豪囉，我識人萬豪

朋友經香港轉機，約咗機場飲茶。。

打算同佢講話讀國際學校

唔好再入玩咗就算，轉去其他地方，收費站上車查人

剛剛有防暴落咗灣仔黨鐵。
六個人

已背

緊係 青馬收費搜果陣有冇片/record睇返

有無人黎東涌探我呀 咁耐無見

痴撚線 冇機票就唔比入機場

坐E車可以話去東涌或360

佢話唔畀就唔畀

tui

要啊，基本上個個員工都有禁區證

利申:搭緊A22返工

就算show唔到機票
佢地逐個check都已經塞死咗自己啦on9
佢唔check比我地出出入入可能仲順

話去東涌outlet得唔得

一疊

有片

同上面一樣啦 popo話唔比就唔比

我屌日光日白戒嚴
軍政府

推 香港身分證可以入境
最多咪真係去囉

1422
岩岩有狗上車搜
搜左一兩個就算
身份證都無抄

機場要清人走
如果唔係就違反遊蕩罪

Online ticket
唔一定要開電話俾佢睇

會唔會係青馬企得太耐 想上一上巴士嘆下冷氣咋

7/9
而家機場要清人走
如果唔係就違反遊蕩罪

上咗A車要點做，今日出嚟乜都冇

How to get to the Airport? Try this!

搭錯車

其實呢個理由真係比較好
去澳門連passport都唔晒又可以輕裝

1438
T1落車 唔係登機既
立即被叫上接駁巴出返東涌
不能逗留

今日太陽真係好曬

好多高清大頭